日本集運邊間好？

朋友推介buyandship

一直用bns 但嫌佢貴都想轉

如果係日本網購，
要留意好有可能收體積重，
因為佢地d packing勁大

buyee

點計到係buyippee平啲？

利申用開bns

bns最平22/磅？

buyee貴到喊wor

手續費20，當你0.5kg即25蚊都45蚊喎，點平啲？
bns當你0.5kg=1磅你都識講最平22啦

buyippee 買上年口罩果陣中伏啊
因為amazon寄用勁大盒
佢又冇縮箱
買3盒口罩收左我幾百蚊運
日本寄通常用大盒發貨
buyippee好易爆咗體積重
[貨品包裝單邊長、闊、高不能超過 60cm，如果超過60cm必須按照體積重量收費]

另外我朋友用緊buyippee都幾慢
有時7~8日先到
反而bns依家都幾快
4-5日到香港

如果buyippee你有指定信用卡8折
折咗會平過bns
但冇信用卡會有手續費20
bns一定會平過buyippee

hellocaptain

goyokikiya

唔急用既就bns夠平，一個禮拜就拎得貨

急用就goyokikiya + dhl, 4日送到府上

咁Yahoo 代購有邊個易用又平